次次灣仔都經過英皇

千奇唔好破壞佢

而家好得閒？

建議英皇集團改名做習總集團